投訴尻浩頂

想問吓各位巴打絲打有冇收到reply,同埋係咪佢哋真係會做嘢？